\begin{multicols}{2}
À l'entrée du tunnel de l'Epine se trouve les informations ci-contre.

\begin{enumerate}
  \item Un camion parcours le tunnel en 2 min. 
  
  Quelle est sa vitesse moyenne sur ce parcours en km/h ?
  \item Un automobiliste respecte la limitation de vitesse.

  Quel est le temps minimal (en minute) de parcours dans le tunnel ?

  Arrondir le résultat au dixième.
\end{enumerate}


\columnbreak

\includegraphics[scale=0.35]{3GrandeursComposees02.png}
\end{multicols}

